[TG之城]有無人呢期都成日口淡淡作嘔反胃

因為立場哥哥，相信好多人最近都聽過二噁英有幾恐怖。而呢單野爆出前好多前線手足都有表示過出紅疹，係咁肚屙，絲打就黎黑M 等等...

[img]

依家班POPO癲到十八區係咁放，到底TG會殘留社區幾耐、飄去邊根本無人知，依家d空氣污染成點又係無人知，我地既食物同水會唔會都悄悄受到污染邊個知？

近呢個月keep住無啦啦反胃又無野嘔，我想知有無其他人都有咁既情況，留個正皮比我，又或者其他巴絲身體有無咩奇怪症狀都可以講講

利申：弱弱文宣和理非

[img]

我手生紅點，經常反胃，嘔口水

上面兩張圖死左，補圖

我

發夢淨係吸過外國tg

但最近有經過太子中環

早排食得大陸雞蛋多
依家唔想食飯 想食濃味既野食 但一食就唔想食莒肚 但又唔係唔肚餓
仲有起上黎冇乜力
同埋唔知點解鼻屎係黑色 反而屎就冇乜特別

冇胃口食野
有時冇啦啦又想嘔

我擔心緊個影響同波及範圍，我呢d咁後既都有奇怪症狀，就連我家父都有咁既情況。好擔心前線手足健康.. 仲想知TG毒影響係咪已經波及全港...

一黎tg作怪
二黎呢排壓力大冇心情

咳血

記得記得記得類固醇唔好搽超過兩三個月
啲西醫唔會話你知因為可以繼續睇症
唔好寧願中醫

利申戒類固醇慘到仆街仲要有埋白內障

你搽得好近眼呀？

here唔知關唔關黎M前後事

文宣召集!!! 二噁英苦主大聯盟

返胃作嘔，多咗肚痛

Push

ARM ARM 作嘔
胃口差...